毒撚注定埋單

我係

我只是一個毒撚～～
登上太空～～
我沒有生命～～
只有一個夢～～
咚咚撐，咚咚撐
Hey hooooooooooooooooooooooooooooo
咚！

有得埋單咪算囉
好過孤獨終老
恭喜晒

戴穩光環未..?